[BL]獸人是最好的 討論區（51）

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

點解唔開po！！！！！！

係咪因為我開所以無人

fk u

Hahahahhaahhaha

花花 :己進入婊子狀態

不要 花花

不要b是最好的

渣腸

哼

乖 （摸頭

不要開po唔正皮都唔得

臭腸走開走開
唔好搞我細佬

最乖的

搞晒你地

淫賤不能移

一腳伸你去大西洋

捉住你隻腳狂奶

我個開PO處都仲未破

要b
Btw花花唔好走呀

等緊你個高野

茶b好似都係仲係處

我唔開

me幫你破

其實有無d日本/外國gv拍到好似東京熱咁?
係咁凌辱個男優?

come on dukbbbbbbb

等ko b雨b專家解答

〝艾粒腰﹋
你已經係我嘅人

踩死你

巧開心牙

半B一路踩腸腸一路興奮地叫好

踩蛋蛋

搵到新post啦～留名

甘b撒西不理

好少睇GV 呢啲要交返比我地po其他磚家

櫻b 有好耐冇見咩

一日冇見

其實我係潛緊水...不過有追post
可能就係因為咁所以唔覺啦

甘b

反而呢排好似少見咗櫻B

而家先知開拍真人版
以前好鍾意玩

現充

咁櫻b有時差係難見到嘅

半點b日安

做得好

🐱🐱

貓貓呢到d人蝦我啊

fd個消防bf好正

屌撚死你個frd

我哋搵返多D腐女就得
btw 之前個新人腐男點解消失左既

仲要性格忠犬乖乖仔

櫻b可能忙於返學同打機

傳說中ga

你fd係男定女

貓貓

男

公平咩

嘩 消防仔仔

佢發音好撚多個rules 啲捲脷音又講到條脷抽哂筋
都係日文friendly好多

U ok?

櫻b點解會想學韓文

很遺憾 這個世界從來就沒有公平過

消防d樣都怪怪地

睇人啦

隊死你！！！

我知ge
但我都係想咁講

agger 特別係啲字

普通都係大隻正常人好nice但係唔係正常樣既男仔

大家都只係求心理安慰
(hug

拉GPA
同埋year 4日文得一班 我撞左時間

有日文真係寧願學日文

沉睡中的主角一百年肚餓～～～～～～～～～

日文易好多
韓文剩係見到字都已經唔想學
就算某D韓文歌好聽，但佢地D發音我仍然覺得好難聽

我成日將 變冰柱 聽錯左做 便秘柱

我覺得英文發音仲難

兩個男神講呢d

仲未食飯咩

我都有d覺

冇錯

鬼啊

最近修仙

侵侵

應該唔係最近嘅事

不吃不睡
就升仙

茶B叻叻

不死神仙 不要

升左仙姐姐蝦你

要B好乖

唔准
心痛

Agger
日文條脷唔駛點郁

死魚

我都冇睇過東京熱 凌辱片唔覺好睇所以睇得好少

kop唔係用嚟聽
主要係用嚟睇

同肉丸好返未？

修到築基 結金丹未呀？

係就襯依家 到時飛升渡劫蝦唔了

半點真係好錫細佬

好返啦 佢唔養狗啦
我地兩個都返工養唔到架

愛港女

唔好喊 要嬲

好耐冇睇RM，尋晚走去搵集嚟睇，揀D有女團嘉賓既 睇左twice果集，任務係食野，佢哋有個成員係咁密密食，食到好專心
劉大神都忍唔住話佢食到好似埋左落堆食物度，成日淨係見到佢個頭頂

半點使出泰山壓頂 壓死佢地班仆街

笑左

侵仔 攬攬求安慰

正皮是給不要J的

寵寵寵寵寵是咪打

半點好萌 開心返

下次唔好咁和理非非啦

不要變性了

???
???
???

講緊希哥？

我都成日忍尿

唔明即係點?

你係咪唔鍾意小便先要忍呀？

要戰鬥

洗唔洗咁恩愛先

係鍾意先忍呀 因為唔捨得鬧佢

我錫要b多過錫希哥

下次要打佢一拳
死廢老正一食屎狗

你做乜幫佢答

一拳一個

腸腸成日借d意示愛

忍住唔屙佢

我從來唔鬧人

你近得花生多

FREE ! 算唔算

算 美妙的波地
腐巴絲定hehe

新人

真琴係我老婆

上前貼埋去大聲喝佢, 佢推你就扮跌報警

點解要做忍者，小便好難頂？

咁便便呢？

新人
巴定絲？

新人唔好走呀

腐巴+HEHE

太熱情嚇親佢

真琴同宗介係我老公S:

鍾唔鍾意小說同gay劇電影呀？

有冇鍾意睇邊D BL小說/動漫？

我鍾意haruka醬

最鐘意睇倫敦巴里子

hehe 正牙

小說同gay劇無睇
而家返工好得閒，成日上網睇ＢＬ漫

又腐又HEHE好正
等睇腸腸調戲新人

侵侵睇gv

真遙

正係邊個位

要唔要嘗試下睇同影呀？

睇劇太長時間，不了

正喺hehe位

腐hehe就是稀有

唔係劇呀 係電影呀

你有冇睇到劇場版
其實我睇到第二季頭幾集就棄左

劇場版係國中果套？
TVB 同日文各睇左一次

無wo
頂多之前睇過盛夏光年

第二季有宗介

haruka大法好

你真係好鍾意呢套
點解你咁叻豬搵到呢到

斷背山有冇睇過？

腐同HEHE兩者合成

等緊第三季

睇Trailer時已經俾真琴吸引到

有啊 唔講都唔記得

有冇睇yuri 世初 superlovers 獨佔呀？

又有得J

宗介麻麻

世初都有追，成日都好鄧佢地肉緊
yuri 獨佔無
superlovers 好似追追下無睇

話說官方宣傳第三季好快手 架車型到

霸道總裁攻＋下垂眼

等緊真琴

奶住先

你老婆係我sp

佢個樣好無害
我最唔鍾意係rin

野生既官方畫風

口味一致

我無特別唔鐘意其他，只係鐘意真琴同宗介
其實宗真都唔錯

明明兩個都唔同TYPE，但就係鐘意佢地

都好man

國中既小正太麻扣頭都好正

樹熊？
我唔like熊架

樹熊唔係熊哦

介紹一部比你睇
九十年代tvb bl劇天若有情bl剪輯版 半個鍾左右

同母異父兄弟 年下 黑道大佬鄭伊健攻x警察卧底鷲哥受 仲有黃秋生浮誇演技附送 開住彈幕睇 笑到停唔到

隻秋

我諗起黃秋生用花灑淋埋自己

伊健x鷲哥

樹熊好cute

唔緊要啦 都係個類

做咩突然變左free post
Btw冇人同我搶haru好開心
是說其實韓文係現存嘅語言中唯二有聲韻聲嘅讀法
(另一個係粵語)
係保留到古時嘅讀法 只係相對重音左難聽左
另外ko b唔好喊啦
依d廢老都一腳踏入地府到
默默地關中下佢到地府嘅簽證幾時批仲好啦

屙尿先岩你呀

我！

仲有係咁打幅牆唔知做乜9

樂b好型

差咁遠

仲要單眼
腸腸整喊新人

所以d人話韓文難聽我都唔係好覺
其實人地眼中嘅廣東話都係差唔多
係差在韓文冇聲調
廣東話聽落反而仲粗魯

我一個責死十個

之前去澳洲d樹熊隻隻都瞓哂
完全睇唔到d咩

好似

你有冇佢咁q先

最多請佢食棒棒糖補番數

我D台灣FD話香港人講野似嗌交

肥婆

咩棒棒糖先？

妹妹 你對美極一無所知

20 幾年前可以一戰

要咩有咩

新人就由我黎守護

無人睇開倫敦巴里子？佢Ｄ畫風好岩口味

我覺得仲有文化因素
香港人唔鐘意嗲聲嗲氣

以前有睇
但好多內容都冇咩印象

小品多
無咩印象係正常

新post LM

波波halhal一齊上線

巧開心

一齊睇小說啦

小說需要腦補

不過有save低
得閒搵返嚟睇

個個男主都眼大大，好岩口味

agger
ff下d樣 對白 情景
好多文都好好睇

仲有小便

佢地真是恩愛

你地都好恩愛
全民皆基

花花都係眼大大
樹熊b係1定0定10？

近距離睇bl

佢應該係我識嘅最大隻眼嘅人

佢地3人行緊

0 應該
利申：無拖拍

我⋯以為你係男人⋯

A幾？

我受傷了。。。波波
邊忽似

笑什麼

A1，但對上一次係女仔 [/quote]

小便is watching u
頭先暗示佢難頂成日忍佢

[/quote]
咁點解會變成hehe㗎

[/quote]
樹熊仔係bi？

咁點解會變成hehe㗎[/quote]

其實一路都係 只係果個係比較特別

樹熊仔係bi？[/quote]

應該係HEHE

我唔知呀，感覺

屎腸！

咁你最後點知我係女

其實一路都係 只係果個係比較特別[/quote]
你係真係鍾意佢？

壞人不意外

半點

agger

便仔講囉⋯⋯
尋晚講

一開頭我都以為係

潛台詞：男人婆

其實一路都係 只係果個係比較特別[/quote]
佢拗返直你？

咁你覺得獨b係hehe定腐男

蝦完我要b蝦我獨b姐姐 好過分呀你

小便明察秋毫
你地

半點 me打死你

以為Hehe

樹熊仔係bi？[/quote]
可能個個係tb

波波好好笑

其實我真係男

hi

感覺到咩

幾時消防係睇樣

唔好意思
我好低b㗎

夜晚晚講

夜晚見完嘛

見你咁可愛 原諒你

你咪又係心諗
屌 男人來既

係柒

侵寶

小腸又要呷醋了

你係真係鍾意佢？[/quote]

果時係鍾意既，但都係做FD 開心D

小腸為左做壞人可以去到幾盡

波波是很萌的
Halhal 也是

果時係鍾意既，但都係做FD 開心D[/quote]
原來係咁
都真係幾特別
來吧 投入基的世界

萌系couple

fuck him

男人先正

會J AV 既男優

尋日比他抽水話冇撚用

假撚都係撚
屌撚死佢

奈巴對侵巴好好 半點受傷了

對於av男優 淨係覺得好猥瑣

正 撳住腸腸嚟

呵番

塞海膽落佢菊花

係睇鬚？

侵寶 以為係粉b留言

私交

身材呀

冇下限

姐係佢依家唔正？

\ /
llll
\o/

哈！

頂

突然間咁好 有d驚

腸腸識野

送比樹熊仔睇四分鍾正野

wtf

侵侵侵侵

奈巴鍾意高冷型 半點識做啦

羨慕
蝦侵侵
拍打侵侵

咪就係

忠犬性格改唔到

獎賞你 今晚叫小便好好撳住你嚟

有高冷忠犬既

半b

今晚唔得約左人

約左sp

便便

腸腸 （黃狗射尿post

話說點解便便會同波波講獨b

佢夠晚晚玩波波

我係熱情忠犬

報警, 再告到你仆街

可能講緊我哋個po d野

茶餘飯後

腸腸果然係有特別待遇

半點 well done

返屋企先睇

報驚

唔准蝦半點

返屋企除住褲睇

以後我係高汁hehe

特別d愛～給特別d你

雨b姐姐

呷醋牙？

一邊啪sp一邊幻想係第個

我冇得玩

唔准蝦侵侵

便便話佢等緊你約佢

冰妹 一路喊住叫師尊

新人不見了

對侵侵拍打餵食

佢番緊我屋企

唔敢開口約小便

半點又想派帽

叫半點錫返你

有可愛樹熊緊係要抱緊

樹熊去咗食葉姐 食飽就會返嚟

葉瘤

佢J完我比果條正片就會返嚟

驚

咩片嚟?而家唔方便開

可能樹b日J夜J

得四分鐘 好快睇完

好正 好想奶
我都好鐘意

我對Ko b姐姐改觀

好多年輕人當佢係跑道

唔好意思 笑左

我就係知道gay仔仔會鍾意

我純粹公司個電腦開唔到

佢有希哥同黃旭熙仲唔夠咩

岩岩放工未上水姐

咁快收工

用手機睇

逢星期五返早放早

唔係睇身材同人工架咩
身邊既消防冇個靚仔但條jj24/7都唔得閒
D女一聽到係消防就出水
睇埋身材就已經失禁
樣都未見到轆到上去已經要叫白車

樹熊bb介唔介意講幾歲

冇果時...

有冇咁誇張牙青
d女咁飢渴㗎咩

仲要係1仔 簡直不得了

25 就26

我都收工了
今朝起身想死

哭什麼。。。你也是弟弟

睇完條片有冇精神爽利

點解想死

有 我都好想加入

而家呢個年紀好難搵對象

性感的肉體 kob應該又會J die

介唔介意年下1仔？

都唔到我介意啦
前題係無

呢度好多高汁仔仔 個個男神級
你快d同佢地多d交流下
除左半點 波波hal hal 貓貓 已被occupied之外

我以為呢度腐絲多添

佢地咁忙
但係奈子係咪都照卜到佢地

狼虎之年
好在讀書識個班女正常好多
出到黎做野d女⋯唔⋯
【進取】d囉

有我

好man。。。點算

我都係26

本身淨係得少量巴打
而家全部高汁hehe男神都係晒度

岩啊青

出到黎係第二個世界
但你講嗰d真係幾誇張下
同埋消防咋喎

同佢地講廣東人做雞有好多方法

不嬲

弟弟。。。

侵侵侵侵侵

男神當數奈巴 高大有型 小受不要錯過

個d已經拎左去失蹤人口組
當然係街撞到同新囡囡就⋯
求我丫

姐姐

反對

咁多腐巴係我意料之外

腐女都多 但有D潛左水

要年下攻嗎？

奈子係咪已經被歸類為hehe

除左腐 佢地多數係hehe

Do u wanna be hehe

腸仔梗係要啦 最好矮過佢

我上水啦~
見到有新人啵

粉b

落雨寶

因為7點要起身

係

反對+1
好man渣。。。點算 [/quote]

Hehe門檻高到呢⋯又希哥又比比鳥又高以翔
女都溝唔到仲妄想做hehe
奈子做粒星星偷窺佢地hehe 算

希哥

你都係男神喎

個個爭住食奈巴

唔好引我 我而家未睇得住

me is巨龍 be fd? 樹熊bb

我以為腸腸30+

So sweet

每次test完都覺得好攰

佢唔似啦

呵番(攬

諗真D都係唔攬了
(拍肩

考得ok嗎?難唔難?

你拍左我膊頭我今晚點打麻雀

ok嘅 雖然係open book quiz
但本booklet幫助唔大

Sure

拍拍拍
唔打麻雀
打雀雀啦你

罰你幫我打

btw加油

想問 呢度係講 bl？
漫畫 小說定電影個啲

現實既bl

小說 漫畫 劇 真人
你係腐巴絲定hege

歡迎新人呀
呢度咩都有

你冇

腐男 hehe

一年生 死忠
睇開泰國bl 其他bl劇都有睇

腸腸同奈子俾我感覺係事業上晒軌道 係上司級 所以先以為30+
我都覺得奈子係30+

佢只可以飲住尿睇別人bl

hello

粉b都有睇泰國 你哋可以交流交流

唔係呀我冇惡意唔洗呵啦
腸腸sor

佢要小便呵返

好少人睇泰國bl 但呢幾年啲都好高質

腐男hehe
泰劇me少睇 只係會係ig睇人地cut出嚟嘅嘴戲
上癮一定有睇啦？

泰劇有部bl叫深夜的紅酒 巴打有冇睇過

上癮都好睇
但我比較鍾意一年生個種

我成個ig 都係啲泰國bl fanspage

聽過 但未睇 好睇嗎？

唔通講波一定要識踢波咩

冇啦
snallpotato
不過我信奈子有30cm

唔緊要
將獨b條jer比左我is ok

E+無睇啦
上套係2moon/愛來了2

完全無女角

點解既 太忙？

等我睇下先

j都搶 冇人性

景瑜 我老公
一年生都好多人推 得閒睇下先
但唔想聽泰文

係 追唔切…加上b站無埋D泰戲

但劇情好膠 雖然有賣肉

泰文聽親都想笑 幾浪漫都無哂feel
btw獨行寶 做咩轉紅ac

真係好出戲 變左笑劇咁
me 上個po切左俾ko b

聽人講話唔錯 我都冇睇
但我可以推另一部正野你睇 挪威劇skam 第三季係講gay作主線
你可以睇下個幾分鐘剪輯睇下岩唔岩睇

話晒都90後

當然唔係啦 腸腸比D勇氣 你都會有

真係唔似

應該有
唔識度

最長個條頭髮

skam 我有睇 都幾好睇 但要睇彈幕先知佢 個鏡頭想表達啲乜

奈巴上次貼過張男人圖 叫人做叔叔 比人問個叔叔幾歲 好似得廿六定廿八歲 然後我哋都
之後奈巴話自己24+ under28

個個人都係咁講
但講劇情 同完整度 同演技 呢啲 泰國劇真係做得好好

你睇冇字幕版？

個陣b站仲有得睇

都話係睇我想唔想

臭既唔要

就算係90都已經27 28
唉 唔爭在個幾年

30cm頭髮

GP

姐係洗完ok la

岩啊

J死 KO B了....
BTW

你想既話 對象係邊個呀

係後宮

洗完都唔要

咁多要求架

唔好扁嘴 （摸頭
通常泰劇係拍咩題材
因為我覺得好多都係著校服嘅正太校園劇

死老餅

Skam 都想睇 但是我搵唔到字幕版

奈子係我心目中係溫暖息滑冇毛大哥哥

白

原來係ko寶既好事

奈子都係90後?????????
你唔係又係弟弟呀話

成隻熊咁嘅90後

佢發夢都想要條j

笑死
有條女打我尖之後去到比錢個陣八達通冇錢

係咩完全唔記得
好違和 奈子識好多嘢喎以為佢係哥哥添

其實呢個post d仔都好後生

渣ga 靚唔靚女先
靚女可以原諒

梗係啦
我都唔知有咩餐廳會送遮比人

做咩 呀半點?

ok la

80後

bilixxxx (唔識串)嗰度有中字

28碎唔係90後

粉b突破盲腸

我要儲齊晒啲JJ召喚神龍

嘿⋯嘿⋯
多⋯多多⋯多謝嘿

奈子叫雞仲有私人服務添 一定好靚仔

奈子

呢度有80後

變態佬 笑死我

叫佢 下面咪仲有張八達通囉

咁好難唔識野wo

咁可能唔係要j
要

so mean

十年前就係

唔明

腸腸我要你對

比一粒你得唔得

奈子 : 女人嘅下體猶如一張八達通

單春

打尖的女人下面

我貼過字幕版架

男神

how many？

正常愛惜自己既囡囡係唔會當自己個 係8達通咁用

奈子你係咪會蝦條女架

3000

求拎

我唔鐘意長頭髮

鼻屎？

除左RPG包包之外
我中晒

咁男人嘅話奈子點睇?

等me送埋個rpg書包俾你

有屎有尿咁有鼻屎都好正常

想死呀

好呀姐姐

你又要？

幾時著出黎俾姐姐睇 shy

蝦條
唔要得

我要唱K小魚仙得唔得

lv既我唔區

你買左唱K小魚仙俾我 我即刻著出黎俾你睇

唔怪之得你咁早衰老要早瞓啦 每日約一個都要約八年

比利卡比利那那抱抱利那比比路多

有得食唔食

失效了

而家同你去女人街買

圖定

其實咩叫rpg書包

會唔會變左去金魚街架

港女

E個係小魔女DOREMI
係活潑動人歌聲演唱會開始

姐姐最鍾意同hehe玩

劃返尿出去 尿冇喺你後宮 你食唔到

但係hehe唔鍾意同姐姐玩

上淘寶啦屌

咁要問半點

唔好理佢 半點鍾意就得

雨b
我tg都有sd左本篇文書名俾你牙

係咩 你係咪send亂世比我

半點鐘意

半點 艾粒腰唷

笑吓都唔俾咁惡

俾你覆左

派派幫幫 普哇普哇普

好彩我無

小腸今日好摟打 可能受左唔知咩刺激

可能耐冇出

你唔好以為渣住人地條JER就大晒

我諗住同粉b些牙啲JJs

00後?

佢彈間都搵sp啦

居然

拍打腸腸塊面

你依家有幾多條

...1.5條

係咪忍尿忍得多，唔開心呀
係咪扭計想好朋友氹返呢

0.5條係咩玩法

渣架

係至好呀

講真番工好受氣好攰
好想番到屋企係咁嗲人

唔係

我發現我越嚟越對三次元無興趣

我直情都3次元世界

我開始覺得現實世界嘅嘢好怪

我唔想留喺三次元

我本身有半條 獨行b俾咗一條我

分0.45條俾you

Bb 唔好呀

唔緊要啦 你陣間搵sp好好嗲佢啦

好奇怪
好無趣

腸腸 你嗲我哋

點解呀

你有冇試下搵下自己嘅興趣

點解得半條

要啊
等緊人

點解咁講?俾人傷害過?

我真係想人地摸我個頭個D

你sp遲到？ 好港女

你烏低身 俾我摸

我唔識講
例如好似你玩rpg game而你揀錯職業 但又無得重開角色咁嘅感覺…

有

懷疑佢中二病發作

ko寶 萬碎萬碎萬萬碎

我唔知

你唔鍾意我咪出聲囉

你依家乜都唔好諗 淨係諗dse

因為條JJ未發育完成

咁都叫有樣野有興趣
生命誠可貴呀bb

無呀
如果我唔鍾意你就唔會分享我啲日常所聞na

我明 想斬掉重練

冇x用㗎呢條

我…屌……

但…
生命如此脆弱…

唔係 我真係明 想改變但無力感好大

人生係垃圾game

俾力量你 攰咪最多休息下
無人會催促

唔緊要啦 你果條巨龍 發育不良都夠洗

ko姐姐

做人好難

時間不留人…
社會上嘅分秒競爭…

全副精力放喺dse 成個世界會簡單好多 真架

唉

花生的日常所聞：我愛欣宜！！！

夜d見啦

不要 air hug
係咪覺得冇人明白自己 覺得點盡力都前進唔到咁
但你諗吓仲有咩依戀 話唔定可以成為你僅有嘅動力
雖然難 但試吓

咁我試吓

對唔住我笑咗

hug
係無動力再前進
我好似無……

當菊花係充電器既都

終於有人用 咗
次次有人打我笑左 搞到我要打我笑右
幾咁辛苦
ko B

備戰dse唔洗動力 只需要努力 加油 入kongu gay hall 到時大把仔仔

咁咪唔好前進lor
Me陪你
你想前進再一齊行

不要同家人關係係咪唔好?
唔想答可以無視

你明明sad緊都不忘搞笑一番
做唔返自己嘅人係好辛苦的

欣宜都生存到
你靚仔咁多 大把人俾動力你

三次元

一言難盡

雨B ！唔係咁㗎

有me wor
冇人話一定要天天努力向上嘛

花花 你對不要真係好 好朋友
不要 唔想前進就停喺度抖抖 唔洗迫自己
做任何事同自己交代就可以了

我都唔明白自己到底係點

係你未探索過既三次元呀

欣宜令女過我
利申 肥矮毒柒

天天向上！天上野！

雨b有無探索過

我都估到你會咁答

唔派膠都唔得

花花你好了解佢

唔對佢好唔通對d人渣好咩
Me love p nut

認真呢

我原本冇打天天呢兩個字
就係想試下佢

咩喎

見係你 借住欣宜比你先喇
要還架

farfar

認真der

腹…

多謝奈B
我都分享cat girl畀你

軍師

講還講

不如你哋交換女神一晚 可能有新體會

新體位 GET

你依家先知我腹黑咩

4p咪得

！

yup

嗚呀精盡人亡
不要即刻對生命充滿熱誠

+u

+埋ko b

咁會變咗me精盡人亡

Love you

我強烈要求奈子攻爆不要花花 me觀戰

花花 不要 貓貓三個現實係咪fd底?

爽到飛

利申 猛1

花花係我爸爸
catcat係我姐姐

係
可以一個禮拜見足五日
會一齊出街唱K

Ps我成日都睇住佢哋兩個發癲

仆街啦你

咁你媽媽呢?

好葡萄呀 見足五日好好朋友
係咪高登gay po識?
咁不要係咪真係好似高以翔好撚高汁㗎花花?

小妞
傷心的别題

連gay時代先出嚟見

係
好撚正

但佢好孤寒囉飲水飲晒成支

咁仲有冇同其他巴打見面?

哈……

有ge

你自己講架

佢好惡……

J die me !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好小家

9 up咋

口水交融

爸爸有資格惡

我點探索gay hall呀

OK Jed
我已經塑造到你咩樣 不要係咪好鍾意著恤衫/冷衫?

數唔清啦佢

一早同左佢哋兩個間接接吻

唔係花花
係另一個神秘人
諗起已經驚到震

係ge

加埋眼鏡

你點知

你想救佢
就準備好三個大隻佬
如果唔係⋯⋯

你估我係你咩

好撚正呀

出街好少戴

仲數到ge
小便就未必數得到

catcat

收風你都係

好重要 所以要覆三次

雨B

諗起小學一野拍落人個咀再拍落另一個
之後就屈佢地咀過

yeeeeeeeeeeee
你哋錫錫！！！
其他人：wwwwwwwwwwwww

成日都係咁

係小便面前我甘拜下風

ko b你J左我今日貼果條片未

me

他們想要強姦我.jpg

壞壞欺負人!

catcat最乖了(｡･ω･｡)ﾉ♡(´▽｀)ノ♪

我朋友個朋友有幾分似高以翔 好鍾意著恤衫同冷衫
不過佢大過我 見到佢都會當係你

｡゜(｀Д´)゜｡

[img]圖片網址[/img]

仲喺街 返去即J

半點跟大家說早安(鳩咪

沖涼先一陣見

你岩岩先放工？

咩叫9咪

<- E個就叫鳩咪

今日放假 不過要拎返啲嘢俾老細

連環巴掌佢啦

啾咪

鳩咪

半點係岩岩收工定準備開工

<<<呢粒公仔真係好得意

好似me咁得意 （shy

太多 唔爬喇

agger 粒公仔好襯你

我晏就都係一開就去咗五六版 勁

有無好笑野我要睇架

我係準備訓教 4點半收左工

唔好玩嘅

u is the joke

咁早瞓覺

聽日7點起身

咁早 辛苦你了

紅字男人

屌死u

讚美你都有錯

佢已經唔係男人

我已經分唔清楚邊個男人邊個女人

你笑9me咋嘛

me is宇宙最美的美少女 比利卡比利那那抱抱利那比比路多

回來鳥

9000

有J先算

Hal仔

條腸話忍左你好耐 同你係佢後宮

全部潛晒水

忍尿對身體唔好 叫佢收皮

矛人同禾反

岩岩睇rm 好好笑

雨b 我睇咗條片了 好性感

我諗住不要同時大戰欣宜cat girl
我負責派毛巾同水咋

我而家準備J Colby啪Levi條片

叫欣宜同catgirl磨豆腐
我係唔係俾佢阻到你哋三個

佢頭先情緒表現好低落 唔知係咪做得忍者多 不過佢依家應該happy緊啦

catgirl到底係邊個

冇睇過rm

個蘿柚好有彈性 不得了
半點都話正 唔知樹熊仔J完未

唔好問呀

好好睇喎 好撚好笑 尤其是頭100集

係咩嚟？g？

對oppa冇性趣。。。

真係好彈 好想揸

我睇過吓覺得好悶

四分鐘正正短片 我貼過幾次 你都唔click入去睇？

唔係睇oppa 係好好笑同好刺激

雨b女神我錯了
求原諒求拎

獨行b請食用

頭100集好難悶 之後果D就真係有D悶 頭一百集 佢哋玩貓捉老鼠係超刺激 佢係個個一聽到鎯鎯聲嚇到半死

你咁我個名追故

白！滑！彈！
但係佢啲拍攝手法拍到好似拍食物咁 超近close up

我幾時推過伏野 你話係咪

我都唔知我睇緊邊集 係無意中開J2見到

人地啾咪係咀咀
半點直接咀對鳩

有人求圖呀不要b

依家果D冇之前果D咁好睇 唔知係咪早期玩貓捉老鼠刺激得濟 d主持受唔住 所以依家撕名牌玩法改左

佢去左打機 唔得閒貼了

奈子明明都有。自私j

奈子老婆係欣宜 頭馬係細細粒 咁catgirl係佢邊個?
背住不要同奈子偷食

「你們祈求，就給你們；尋找，就尋見；叩門，就給你們開門。

馬太福音 7:7

奈b你嚇到me了

@雨b

我屌奈子真係勁好笑
本來睇段經文唔知佢做乜 但一睇啲圖就笑死

奈子流動補血站

呢個好撚正呀嗚呀
我鍾意佢個頭

我要睇Levi先補到血

呢張正

睇咁多gv睇壞腦呀

你要唔要睇呀？

睇左 都係ASIAN 正D

白滑大波眼鏡娘
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
打完自己都想嘔

我多數睇鬼佬 亞洲唔岩我

helixstudios?

你做乜仲quote

HS唔好睇 cb家

CB唔識

頭先見到wally俾警察趕走咗

強國大媽又唔撚趕

我都唔明做咩硬係要搞佢

日本TRANCE同HUNK-CH都好正嫁

好qq呀佢 我好少睇gv的

焗住要上水支持

你睇開邊個

屌！又唔撚趕班冚家產大媽走

CB既大部份都睇

你喺邊度睇

人唔笑

HS好多白滑嫩口仔仔

侵仔鍾意David Corey?

都睇

agger
成日啪到耳仔鼻仔面豬仔紅晒 好誘人
屎忽型又操得靚

Levi Michaels 同 Ricky Roman 係我哥哥

你幾時多咗個哥哥? 同我爭Levi? Levi是me的

[quote
[/quote]
我間中會要求粗暴地進行
但依樣野就好似苦瓜, 唔係個個識欣賞

同一個冇家庭溫暖既人搶家人
btw 佢係我哥哥點阻到你?

hughug 侵巴
btw 你依家都有肉丸

聽日試下再講

竟然未試過痛

肉丸飲緊酒

佢飲酒易唔易面紅，易既就唔好比佢飲咁多

冇留意呀

係喎佢係你哥哥係阻唔到我J佢
好啦我批准 我都錫你(摸頭)

你諗住自己試定搵肉丸試

阻止肉丸飲酒難過爭取民主

搵肉丸試屌英國仔

佢飲咩酒

好仆街

伏特加之類

嘩 烈酒

酒精濃度好似好勁

我要考完試先有得做0

佢左溝又溝

肉丸係就陪你一齊禁慾啦

佢醉左係咪自動瞓覺

我做1

咁幾好 唔會發酒癲

點解唔做得0？

會有奇怪既可愛行為

唔知 純粹表現決心

好可愛呀肉丸

三分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

係火車站個邊唱
之前灣仔見過佢唱但好似冇俾人趕走
係咪九龍區先係咁

花花

好想長眠
點解咁舒服

有冇人掛住我呢

me 腸腸琴晚爽死了

me都想

就來變臘腸

大專都要補堂

點臘腸法?

已經被榨乾榨淨

精盡腸乾

生日快樂

渣ga

個老師咁有熱誠

你冇撚用點會明

Makeup class唔係不嬲都係睇情況需唔需要開嘅咩？
應該唔關係咪讀緊大專事..

俾你嗰條me ok

係㗎咩
我上過唯一一次makeup就係因為本身嗰堂cancel咗
遠離學生時代太耐

ok

等me屌死u

你呢個表情係冇眼睇定shy呀

我都係呀 只係成日都係咁
例如公眾假期放左假唔洗翻就有機會
Professor 要工幹又要咁
原過當然要睇佢教嘅進度點 都係落後左先要

獨b你睇清楚
腸腸

獨行b中伏 腸

放落去煲湯

原來如此 閱b好慘牙